這是南華點的歌 這是油渣點的歌

你要爭冠嗎 修夫支那 高美斯熱情 保贊有共鳴
再錯都沒人來聽 狄恩哭 陳七走 更率性
要奪菁英嗎 別人罵你不清醒 你愈要 更大聲 無呼應

排名 one two three four 年年 one two three four
這是南華點的歌 這是油渣點的歌
記住曾經都想爭標過
排名 one two three four 年年 one two three four
以後南區這麼兇 以後元朗這麼兇
慶幸尼古這麼天真過 至少有波入

世界複雜到 不敢細數 開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐 微風吹 沒幾句 我知道
怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老
I say 1234, You say 1234
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
記念曾經這麼青春過
I say 1234, You say 1234
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初
大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多

I say 1234, You say 1234
唱著無拘束的歌 唱著無修飾的歌
記念曾經這麼青春過
I say 1234, You say 1234
要是危險這麼多 要是難關這麼多
慶幸曾經這麼簡單過 至少你跟我

你要爭冠嗎 修夫支那 高美斯熱情 保贊有共鳴
再錯都沒人來聽 狄恩哭 陳七走 更率性
要奪港超嗎 別人罵你不清醒 你愈要 更大聲 無呼應

排名 one two three four 年年 one two three four
這是南華點的歌 這是油渣點的歌
記住曾經都想爭標過
排名 one two three four 年年 one two three four
以後南區這麼兇 以後元朗這麼兇
慶幸尼古這麼天真過 至少有波入

世界複雜到 不敢細數 開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐 微風吹 沒幾句 我知道
怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老
I say 1234, You say 1234
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
記念曾經這麼青春過
I say 1234, You say 1234
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初
大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多

I say 1234, You say 1234
唱著無拘束的歌 唱著無修飾的歌
記念曾經這麼青春過
I say 1234, You say 1234
要是危險這麼多 要是難關這麼多
慶幸曾經這麼簡單過 至少你跟我